［工程系卒業之有感］返咗新工幾日，發覺男女比例好平均！女同事質素都好高！

自爆問題唔答

女同事咩cup

安樂？

邊範啊
土木搵俾我睇下

suck對美國大橙入件衫就知

要讀工程了

上面班藍絲老野，先係主菜呀，細路

女同事把聲好仁

有無廁所打丁

通常請靚女的，都係咸濕上司。
靚女無你份，高層食哂。
一個食幾條女都唔會分俾你。

又水人去讀工程